召集IT人 諗到個監察議員嘅方法

之前都見過手足開post講可以整個 app比選民同區議員互動。

市民方面可提出意見，知到區議員有做啲咩無做啲咩

區議員方面可以知道居民需要，四年後亦都係一張靚靚成績表

你可能會覺得咁用返佢哋FB咪得囉，我唔同意，
一尼FB的POST太散亂，混集左比較多情緒回覆（例如打氣，鬧）；
二來難以整理，比較難跟進；
三來個話語權喺議員方，市民最多係comments, 又係番返去難跟住果度

我心目中嘅構思係類似app嘅回饋網站咁：
市民/議員有得提出建議，其他人留言upvote做唔做， 如果議員决定做而做緊可以更新status做處理中/己完成，多人問但係做唔到/唔值得做嘅建議，區議員都可以喺下面留言解釋。

類似係咁：

小弟唔識寫APP，以上抛磚引玉跪求IT絲巴介入幫手

光

復

香

港

時

代

革

命

推比IT手足睇

我真係乜都唔識

推

Fb group仲好啦
D app通常都唔會用

都係好亂搵唔返，可以睇下香港人的飲食購物天地，有時想搵返個post都難，如果區議員自己推放超連結應該可以

問題係只有fb, YouTube呢D ，D人先會Keep住睇

支持

例如你喺app store留言投訴，有啲developer會彈尼條link比你叫你上報，都係咁做混合使用，純粹用尼整理，同埋你又可以知道建議有冇被跟進

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

可能係website唔係app?

我就希望有人整個綜合表
睇哂所有立法會議員嘅出席率
同埋投過嘅票

Push

簡單少少, 用Google form做得唔得?

運作模式:
首先開放式收集一堆不同意見, 由議員/助理每月整合, 然後在Google form度比人揀相關選項以示"upvote", 同時有一欄比人入開放式意見。

呢個每月做一次, 公佈上一個月頭3個最多票既提議會作出跟進, 以及回應對上一個月頭3既建議。